麵咪媽有冇諗過睇好美股？

我又唔L信你可以郁到個市

呂布=財經台廢老
不服來辯

唔好挑釁佢⋯

我屌你啦 呂布
之前麵仔睇好Tesla 結果跌到仆街

吾好挑戰神

真理 駁唔到

陣間佢成個美股燈到股joy

駁唔刀....